召喚頸椎病病人

我條頸成日都好緊 又無力
斜方肌成日扯住扯住
照過x光又無問題
睇脊醫 中醫話頸椎移位 要啪翻正佢
但真係有d貴 如果好得翻又無所謂 但keep住係咁
有時咬野食時會頭暈 醫生話咬野時脊椎頂到d神經
仲有d高低膊 個頭頸有小小歪去左邊

求推介有咩醫生好
或者分享下d好翻既經歷俾小弟
大家睇完個po好抬翻高個頭

屌 我都係 推推推
睇過幾個都覺得比人搵笨

push

頸生理弧度變直，轉唔到頸，睇過物理治療，叫做有少少改善

啪骨好似會打回原形 除非keep住啪好耐

睇脊醫會教埋你做針對性運動 個人覺得好過中醫 中醫只係同你啪頸腰骨 啪果時咪爽幾日後打回原形
始終之後一定要靠你自己放鬆同強化肩頸
因為肌肉筋腱唔平衡又再拉咩啲骨
可以做下頸部運動
向上望45度keep住3-5個呼吸cycles
向下就收緊下巴微微掂住鎖骨位
Youtube有唔少拉筋伸展教學
可以試下 最緊要唔好急同太用力

有無圖or keyword俾我揾下

呢個強化條頸
利申 非賣廣告 見佢教得詳細先分享
要自救就唔可以懶 有興趣去youtube搵頸部運動揀啲講解仔細啲嘅

中醫 啪骨果d就無謂 試
一陣 plegia 就仲衰

咁應該做運動就ok？

其實做gym會唔會越做越衰

拉下筋做下簡單嘅瑜珈好啲
都可以增加肌力
玩器械健身對正常人都有一定風險

有無咩動作瑜珈係for條頸

識得一個幾好既脊醫專家 頸更加係佢強項 如果有興趣可以留tg比我 我影張卡片比你

急性，痛到郁唔到或者影響生活，跌打佬幫你啪返正有用

但長期根治？落公園拉筋，伸展，改善坐姿/習慣，坐岩高度的椅...

Ssslee

TG我淨係識用LINK加人
不過唔緊要 我放個醫師既網頁出黎
不過個診証時間係 星期一至六 上午11時-晚8時 星期日同紅日休息
個網有地址 電話 可以打去查詢下 誠意推介一試

有無多d detail
之前聽過其他人推介過一個都係麻麻
想了解多d先去

其實純粹要求止痛嘅話，中藥都幫到手嘅

求醫

其實我又唔係痛
係好緊扯住 要係咁另個頭 咔一聲條筋就會鬆幾分鐘
加條頸好無力 d肌肉似發炎咁

巴打想要咩detail 我以前我條腰都有事 睇過幾間都睇唔好 直到去左呢間 我條腰一共睇左4次 基本上依家無點痛 只係平時行得耐都有d攰 如果真係有傷患困擾既 我真心想你地去試一次 因為我覺得幫到你地

想知佢會點幫你醫 係咪都係啪幾野就收錢

跟佢做訓底果個動作e家條勁好酸 好似做完gym咁

Push

許厚宏物理治療師 係尖咀, 少貴,但有用

幾錢同會做d咩

樓主都潛埋

我早排個頭KEEP住痛, 食止痛藥都冇用, 估可能頸有事, 有人介紹佢比我試下, 上到去佢摸到話我有粒頸骨歪左,原因多數都係成日低頭打機,番工坐得唔好, 佢幫我針灸,刮沙,推下 去左好似兩次定三次就冇事了。 最重要都係做多D運動, 坐好D

求介紹 邊區架個醫生

中大骨傷都唔錯

有冇人會一睇電腦/書就頸痛？
睇過幾個脊醫都話冇事，點算好

其實係咪一定會痛 我又無痛但好緊 要keep住係咁另個頭 咔一聲咁樣

紅字多唔多發生？
有冇頭痛，mak大口個陣個牙較有冇聲？

仲有最近有冇牙齒個D問題？睇過牙醫咁？

一時時 都算ok多 可能1星期有幾次
mak大口有聲 有時都會頭痛 但唔多

無咩bo 有去學校洗牙 問過個牙醫佢話應該正常
無聽過咬野頭暈咁樣

推

我平時無事,係訓醒頸痛
宜家換左個枕頭好好多

巴打detail plz
有懷疑過係牙問題

你search下 "藍奕邦 TMJ"
佢係牙較出事，呢問題唔係個個識treat
懷疑你同佢有差唔多問題
當然 你呢個情況可以係頸+牙較

留意下

岩岩search左
香港有無人識醫

咁有無推介

冇 我就係追緊依個post求推介

Google
北角 陳 跌打

我睇緊佢，覺得幾好，啪啪啪幾吓已經舒服好多
同時唔貴

趺打有d驚

X-ray話咩事都無？大無直左,無左生理弧度之類？

陳照？

政府醫生話無事
但佢之前排左我入物理治療 個物理治療師話有小小直左
我e家要成日向右擰條頸 擰到條筋咔一聲先爽
好想好翻

直左少少有得醫的！做下運動train下肌肉和做物理治療拉頸應該ok
我反弓加椎間盤突出

但係直左小小我應該唔會咁唔舒服
會唔會心理又關事

不過咁..政府唔太可信
死死地氣自己出去照吧,幾百蚊,襯早醫好

照完俾邊個睇
照過一次私家都話無事

me2
睇過三個都會唔同病情

咪就係 好on9
但真係有唔舒服

有個朋友去過睇一間跌打 用鐵鍊綁住手腳再啪
第一次4000 之後一次千五
啪下啪下 去左廿次 條腰冇事之餘仲直過好多人
但聽聞佢啪既過程成日痛到暈

我我我
已經俾頸痛問題纏繞左兩三年了
一開始只係條頸成日都扯住扯住 唔啪唔舒服
耐左就成日頭痛 攤係床都周身唔聚財 夜晚無教好瞓 瞓醒仲周身攰

上年屋企人帶過我去深圳熟人開嘅醫館針灸同啪骨
個醫師話我條頸有一節骨歪左去右邊
幫我按鬆左附近啲肌肉 再啪返啱位
嘩嗰野真係痛到啊一聲叫出黎
之後條頸真係即刻鬆哂 又唔會痛

但係過左半年 有次我瞓"lai"頸 之後又出事了
因為一直係外國 忍痛忍到啱啱上個月返黎先有得再去啪
今次個醫師話有兩節骨歪左 啪左兩野
兩野都痛到我即刻頭暈想嘔
真係深深感受到條頸健康嘅重要性

哇翻大陸搞好危險wor
同埋啪骨唔係唔痛嫁咩
間野有無detail

我又係差唔多病情但無巴打咁嚴重
睇過好多醫生(中西醫都試過)
次次都係睇完好左幾日後又返發
困擾左兩三年
之前睇viutv個個恐怖醫學教用衣架個個方法幾好，依舒緩左好多
巴打可以試下反正唔洗錢

可以試下

後頸下面至背脊上面幾舊骨好突 算唔算頸椎病

我有兩三成日頭暈暈個人好似唔知幾時會跌係地咁，手又成日麻麻，慢慢開始影響生活。

之後一暈就將個頭向後仰 keep 住一陣，每日都搵少少時間拉後仰後個頭拉拉條頸，之後好左 D ，去買左個吹氣的拉頸器，攪左一個月，手麻問題無左。頭暈問題少左但keep住有，同埋有心跳問題，睇中醫話我氣血唔得，食成兩個月中葯而家好番了。

基本上我係果幾年綜合左幾樣病 , 少少頸椎病 + 驚恐症 + 血氣不足. 西醫無從入手攪我唔掂，最後中醫醫好左

巴打可以留個tg嗎？

同求
我都係有驚恐 中醫有幫你啪骨？

hi巴打，佢是摸骨定根據x ray or mri? more details please

中醫啪骨好易出事。。。傷椎間盤就一世，退化，骨刺，

但脊醫都係咁啪

脊醫手法唔同，起碼安全。。
有無巴打試過 天然療法

中醫和脊醫都試過,感覺分別唔大

有有料到既中醫整骨推薦?

巴打有無試過中醫
我有睇開浸大中醫個周志豪 手法同脊醫類似 不過用針灸
都睇過1次之前另一個post既巴打親戚開既 叫宏x保健中心 聽佢講d野就幾pro既 但較貴

無啪骨，首先幫我補番好個身體d血氣先，開頭食左幾劑，之後佢叫我去買d中成葯keep住食，食食下feel到個人「後生番」，成個人精神D無再成日係就暈就暈的邊緣，心悸都無左。驚恐症發作的次數都大減，每次feel到心跳同頭暈黎料就閉氣一陣，因為驚恐症令你情緒高漲，血含氧量提高。閉氣其實一陣就會正常番，同埋安慰自己驚恐症，並唔係乜野大病唔會暈低，心理上會慢慢平伏番。

驚恐症其實最大敵人係自己，你越怕佢就越勁，你心理上要刻服左佢先。如果真係太勁，而你身體太差無方法強化去消滅佢，你要靠西醫用外來野幫自己，要食血清素。

照左片未?

咩野中成藥

照過幾次 每個醫生説法不同
過幾日睇多次政府物理治療睇佢點講 之前話有小直醫
btw手掌腳掌都好易痺

頸影響腳咁嚴重 你邊手指痹?

拉下引體拉返直個人

定其實唔關事我諗多左
焦慮驚恐

真係有用嗎？

引體幫到頸,personal trainer 係咁教,train後背肌

但頸椎有事就唔好做

有興趣，可唔可以比我

係喺邊度啪？可否介紹

tg x2

有冇介紹 pish